快線撚唔該入一入黎

屌你老味咩
你地知唔知咩係快線？
快線係用黎比人爬頭用
唔撚係比你地慢慢揸架

🐢龜速車/假日車/C9車/大貨車🚚
唔該你地鳩縮返入中線好冇？

揸得慢，慢過限速都算
仲要同中線d車同速平排
焗後面車要慢線爬頭
(慢線同時又有慢車，屌）
真係戇鳩鳩

揸車揸到火都黎
通常成功爬到頭都會送返隻中指比對方

邊個負評

呠鳩佢

洗唔洗咁燥

係香港依個生活節奏急速既地方 慢就有罪

已經見到麻木晒
星期日最多

好少見貴車做快線撚

搭巴士有時仲快過快線啲車

好多快線撚負皮

留名睇人話樓主超速仲聲大大，我已經跟牌行點解唔可以行快線

最好全部行快線
留返中慢線出黎
收工時間吐露港真係最左兩條最順

冇罪，冇問題的，你可以係慢線慢慢揸
阻人返屋企個d先有罪

觀繞 西九 龍翔

次次都要com返佢一巴條氣先順d

你係咪盲撚左 除扒頭外所有車靠左線行丫

乜撚野叫靠左行駛呀
唔係爬頭,而且非必要情況下霸住條快線本身就係犯法

靠左行駛咁撚簡單嘅野都錯就返去重新考過個車牌啦

樓主嗰2個係智障？擺到明係串緊班快線撚合理化自己

今日行東廊又係咁
已經係假期唔多車
我趕時間行快線衝緊

有架NX中線cut出黎
同中線同速
頂撚住快線

應該無快線撚入黎呢個post
多數快線撚唔知自己做左快線撚

突破盲腸

笑咗
不過都好大機會

屌你老母呀 你無牌既唔怪你
有牌既縮番入老母個閪度啦
成條龍翔道日日都係咁屌你老母

老龍快線泥鬼同5.5真係快撚過一大堆快線撚
上斜都冇力就死埋一邊啦

出入機場呢排都多左快線撚
最仆街係入機場方向過快線autotoll後龜速，仆佢個街，過撚完autotoll 就俾油去啦，用成分鐘先加速到100行快線

星期六日一定係揸慢線